我宣布LA DI DA = 二0二0年Kpop最強mv

節拍強勁歌詞動人攝影有style舞步屌閪每個成員都充滿sexual energy..

Dumdi dumdi

除咗葉舒華粉紅色摟屌裙外其他都平平無奇

Dynamite

隻舞好似俾機械人跳咁

beware

Ice cream

我講貝多分你同我講鄭中基。

NONSTOP

想色拖腎

我會對佢做好多野。

Monster

性愛機械人。

我講莫扎特你同我講鄭中基。